一人一間做旺咗就變囂張嘅鋪頭

可以喺飲食、零售、品牌、網店、客戶服務嘅: 如美容、保險、旅遊……

我先，

屋企樓下賣果菜間街舖由1個舖位食埋旁邊個2個舖變大3間舖，生意唔憂做，大把人幫襯就開始加價、賣爛貨(一份份賣、入面好多唔食得)、鬧客(拎上手望下，就鬧:唔俾揀呀！當狗喝 )。

從此唔會再幫襯

手撕雞腸粉

三多總店 ，當年開始出名時，老闆娘成日屌客，寸過馬撚！

翠華 依間都垃圾可以做到咁大 證明香港做飲食愈閪愈賺錢

分店好食好多

好似上咗市㗎喎，船務唔知係咪同集團？應該有人撐腰！

大埔近公眾垃圾房對住班馬線嗰間？食過一次，嗰兩三個男人冇問題喎

舖頭名黎？

第一時間諗起....珍妮曲奇

滿記
細細個幾歲個陣食好撚有人情味 重要係真係人整唔係機械整.
出左名之後就閪撚哂

粵來順
拎左粒濕鳩米芝連一星之後
無book 位 6個人 咁諗住6點9去拎位等食
入面有好多吉枱但係唔俾我地入. 好啦 等撚到7點9 話等多陣有位
轉個撚頭話個2枱客book左8點 如果8點3都唔出現就俾你地入去
重同我地講話 1個鐘你地都交唔到枱俾我地啦
8點個2枱客到左 之後就笑笑口咁話 我諗你地要等多一個鐘先有得食啦
屌柒佢之後去第2間食潮州野我8點10已經食完埋單走人

呢間嘢未幫襯過，但撳入去你條link睇過真係好差下喎 ，間野執咗未？

叫做華輝小食

滿記真喺差晒，鍾意食雪山撈 (雲呢拿汁)

呢樣嘢食又真係奇怪咗啲嘅

西環坤記煲仔飯

無論有訂位 無訂位 訂緊位 點菜 追餐 都係同一個串過馬撚既態度

恃住唔憂做就當客係垃圾

請都唔食

我估你講緊麥當勞隔離嗰間舊舖

翠華？

食個普普通通嘅lunch差唔多要100蚊，遊客先會幫襯

好好食

咁點囂法？加價？细碟？鬧客？

加價，同埋串
因為真係唔憂做

哦！點解仲未見旺角肥姐出現？

我都比個fd老點過一次，食之前講到幾咁好食，又米芝蓮乜乜物物咁
佢話個豬骨煲好出名，咁一場嚟到咪試下囉，屌你老母200幾蚊一個煲入面真係得幾舊豬骨同幾舊蘿蔔 ，個湯底仲要一飲就飲得出係味精開出嚟
煲仔飯差唔多一舊水一個，個老細真係賺到笑

飲食難做係因為舖租貴，自己舖就真係賺到笑嘅

有次我話要走色多醬，點知返到屋企先發現幫我走埋醬，超dry
咁第二次去買我特登提醒佢啦（真心，態度勁好咁講）
點知佢黑我面，然後根本無幫我多醬